# README

このサンプルは黒田さんの「Ruby on Rails 5.0 初級」という本のサンプルをwebpackを使う形で直したものです。
本ではsprocketsでasset pipelineを使っていますが、jsやsassなどのトランスコンパイルにwebpackerを使いたい

ruby on rails 5.1.4
bootstrap 4.0.0-alpha6
font-awesome
bootstrap4-datetimepicker

* Ruby version

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...
